[失眠]一人一個令自己快速入睡嘅方法

我: 冇
有就唔會失眠啦

Same

食藥

試下連續眨眼一分鐘 好似會特別累自然訓著

做乜都訓唔到
我壞咗啊

之前試過 唔work

飲返杯

放低部電話

忍住呼吸
吸完一下呼出來後忍住唔吸
直到抖唔到氣先再次吸同呼
開始放慢呼吸就訓得著

仲未訓得著點算

我都係
除左食藥 以上嘅方法都試過

邊度買到藥食 我想訓教啊

屌... 天光

sleep is for the weak
屌我望左差唔多五個月天光

我望左幾年

扑暈自已

打丁打到眼訓爲止

我都有用過呢個方法
不過最慘係有時丁完都訓唔著，果陣先最難頂

實際d
買過張床啦
9成關床事

得左請我食飯

數綿羊都唔識？？

每晚打兩轉先瞓到

巴打可以先試下藥房買melatonin 1mg 先take it before 30 mins of sleep
如果唔得可以循序漸進試2mg , 4mg
因為呢啲係人體本身有既天然激素，所以基本上沒有任何可依賴快同埋副作用。
如果真係再唔得你可以試下食抗敏感藥chlorpheniramine / diphenhydramine / dimehydrinate 都係一啲好眼訓而基本無乜副作用既藥，以上講既藥房都會有，而且好平，再唔得我再話你知。

利申:我讀藥

深呼吸
之後慢慢咁諗自己今日發生過既野
咕好諗細節
之後就應該訓醒

平時一咁唸就訓唔著

又瞓唔到又早醒 係咪就黎死

用百合

訓前 自己打幾個喊怒先 會覺得眼訓左

唔識打喊怒 有冇正字刑警教雨我

1mg
Melatonin 通常3mg一粒，一粒唔得食兩粒，再唔得睇精神科

飲咖啡，唔駛一陣就瞓著

有1架
利申食開

上面褪黑激數係幾好，但主要係俾你調節用，唔適合長期。

我建議你試下臨瞓前做啲對瞓教有幫助嘅活動，好似飲杯牛奶/威士忌/睇書/做運動等等，你可以試下邊種適合你再養成一個睡前習慣，開始有睡意再上床，加強張床同訓教嘅聯繫

又訓唔著

唔好諗ex

求方法

我都失眠緊

細個暑假做讀書報告， 睇射鵰（小說version）有一幕係馬鈺教郭靖內功， 其中主要係教佢點訓覺， 我個時小學雞on99跟住黎試， 點知又真係幾放鬆

那道人道：「睡覺之前，必須腦中空明澄澈，沒一絲思慮。然後斂身側臥，鼻息綿綿，魂不內蕩，神不外游。」

斂身側臥我就冇跟， 但係“魂不內蕩，神不外游“其實好難， 當我嘗試唔理出面所有雜聲， 我就會注意咗自己呼吸， 當我唔聽自己呼吸， 又會留意咗出面雜聲， 最後反複可能轉咗5-10次， 先會真正魂不內蕩，神不外游， 好放鬆咁訓著

利申: 雖然1999但係真心冇吹水

睇史書，傳記

訓唔到就同自己講：我係唔撚訓架啦
但照閉目養神 之後就自然訓著左

同在條女做完愛，沖一沖身，包你訓到死豬咁

近排發明左個

就係合埋眼聽好靜既歌，但個心就諗住要頂到佢播完先訓，就會好眼訓

反手訓

反手訓係？

留名學野

唔好意思 想問下 安眠藥黎講 zopiclone 同 zolpidem 有咩分別
利申：食左幾年安眠藥

訓落去
合埋眼
有野cup住個肚
等三秒

整喊自己
喊攰就好好訓

有1mg架喎 有咩好 ??

You need cbd

帶眼罩

打丁

打通宵麻雀

鼻塞訓唔著有冇入睡方法推介

推！！

嚴重鼻敏感

溫書

留名

你平時生活習慣係點？會唔會臨訓前做左啲刺激嘅野搞到個人好high? 通常我訓覺諗野嘅話就會訓唔著

飲酒囉

失眠三年，食藥都係一時時有用
如果第二日要返工有緊要嘢做真係唔好食
個人會處於冇靈魂嘅狀態

試下唔好諗任何野

真係好難

Thanks

以前玩過爐石
果陣有上youtube 睇下片抄下牌
點知 睇睇下訓著左
一次係咁 兩次都係咁
比我發現到:哇屌 原來睇人玩爐石好撚易訓得著
自此 我就無失眠過

訓唔著通常HJ2Q
之後好快就訓左

香港有冇安眠藥買？我見外國一食就即訓咁

唔諗著去訓就唔會失眠

我都係咁
失眠左3年
因為壓力太大
食左藥都冇用
有時冇訓過
通常每日訓3-4個鐘

慣左個人會平訓時慢慢放鬆個身
每呼一口氣就再放鬆d
試幾次就會feel到個人慢慢沈落去
就會好易訓著

咁係你隻藥唔啱嗰個情況
有啲藥係long acting
例如睡眠效果有12hrs
如果你訓9個鐘起身 剩番3個鐘就會hangover 好似前一晚飲醉酒黎既感覺
所以如果呢啲情況 應該揀啲快速見效 而藥效又比較短時間既藥

各位失眠嘅巴絲 快d瞓喇